{
    "animatedscroll_velocity": {
        "message": "Otomatik kayd\u0131rma s\u00fcrati",
        "description": ""
    },
    "behavior": {
        "message": "Davran\u0131\u015f",
        "description": ""
    },
    "explanation_custom_functions": {
        "message": "Opera'n\u0131n standart kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131 bazen yava\u015f ve hantal olabiliyor. Bu se\u00e7ene\u011fi aktifle\u015ftirerek eklenti ayn\u0131 zamanda kayd\u0131rma ile ilgili d\u00fczeltmeler de yaparak kayda de\u011fer bir performans art\u0131m\u0131 yakal\u0131yor.",
        "description": ""
    },
    "color": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n, superbar\u0131n ve kayd\u0131rma d\u00fc\u011fmelerinin rengi",
        "description": ""
    },
    "hover_size": {
        "message": "Geni\u015flik (ayr\u0131ca yatay \u00e7ubuklar\u0131n y\u00fcksekli\u011fi) fare ile \u00fczerine gelindi\u011finde",
        "description": ""
    },
    "explanation_save_set": {
        "message": "\u015euanki ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 buradan kaydedebilirsiniz. Bir isim girin ve kaydet d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n. E\u011fer se\u00e7ti\u011finiz isim daha \u00f6nce kullan\u0131lm\u0131\u015fsa, \u00fczerine yaz\u0131lacakt\u0131r.",
        "description": ""
    },
    "fullscreen_only": {
        "message": "\u00c7ubuklar\u0131 sadece tam ekran modunda g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "explanation_superbar": {
        "message": "\"superbar\" yatay ve dikey kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n birle\u015ftirilmi\u015fidir. <br>B\u00f6ylelikle, iki \u00e7ubuk da ihtiya\u00e7 oldu\u011funda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Konumu dikey ve yatay \u00e7ubuklarla ayarlanm\u0131\u015ft\u0131r.",
        "description": ""
    },
    "contextmenu_show": {
        "message": "modern scrollu g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "bg_special_ends": {
        "message": "Arkaplan \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n sonlar\u0131na t\u0131klamak bir sayfa atlamak yerine sayfan\u0131n sonuna/ba\u015f\u0131na gider.",
        "description": ""
    },
    "default": {
        "message": "Varsay\u0131lan",
        "description": ""
    },
    "tooltip_delete": {
        "message": "Sil",
        "description": ""
    },
    "border_width": {
        "message": "Geni\u015flik",
        "description": ""
    },
    "border_radius": {
        "message": "Kenar\u0131n k\u0131vr\u0131lma durumu",
        "description": ""
    },
    "show_superbar": {
        "message": "\"superbar\"\u0131 g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "saved_sets_headline": {
        "message": "Kaydedilen ayarlar:",
        "description": ""
    },
    "contextmenu_over_only": {
        "message": "modern scroll aray\u00fcz\u00fcnde sa\u011f t\u0131klad\u0131\u011f\u0131mda",
        "description": ""
    },
    "border": {
        "message": "Kenar",
        "description": ""
    },
    "how_to": {
        "message": "Bu eklentiyi nas\u0131l kullanabilirim?",
        "description": ""
    },
    "size": {
        "message": "Geni\u015flik (ayr\u0131ca yatay \u00e7ubuklar\u0131n y\u00fcksekli\u011fi) normal durumdaki",
        "description": ""
    },
    "show_how_long": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n ne kadar s\u00fcre g\u00f6r\u00fcn\u00fcr kalmas\u0131n\u0131 istiyorsunuz?",
        "description": ""
    },
    "animate_scroll": {
        "message": "Kayd\u0131rmay\u0131 animasyonla",
        "description": ""
    },
    "show_superbar_minipage": {
        "message": "superbar\u0131 kayd\u0131r\u0131rken web sitesinin mini-versiyonunu arkaplanda g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "button_width": {
        "message": "Geni\u015flik",
        "description": ""
    },
    "footer": {
        "message": "Bu eklentiyi kurdu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. Geri bildirim ve yorumlar i\u00e7in benimle ileti\u015fime ge\u00e7mekten \u00e7ekinmeyin",
        "description": ""
    },
    "drag_buttons": {
        "message": "Buradaki d\u00fc\u011fmeleri istedi\u011finiz konuma s\u00fcr\u00fckleyebilirsiniz. Bu konum t\u00fcm web siteleri i\u00e7in varsay\u0131lan olacakt\u0131r. E\u011fer bir sayfada bir \u00f6\u011fenin \u00fcst\u00fcn\u00fc kapat\u0131yorsa, orada yerini de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.",
        "description": ""
    },
    "animate_up_to": {
        "message": "\u015fu uzunlu\u011fa kadar",
        "description": ""
    },
    "description": {
        "message": "Kayd\u0131rma i\u00e7in yeni bir seviye",
        "description": ""
    },
    "external_interface_headline": {
        "message": "Harici aray\u00fcz",
        "description": ""
    },
    "show_contextmenu_when": {
        "message": "modern scroll'u gizlemek ne zaman i\u00e7erik men\u00fcs\u00fcnde se\u00e7enek istersiniz?",
        "description": ""
    },
    "save_set_as": {
        "message": "Varolan ayarlar\u0131 \u015f\u00f6yle kaydet:",
        "description": ""
    },
    "tooltip_save": {
        "message": "Kaydet",
        "description": ""
    },
    "buttons": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131",
        "description": ""
    },
    "color_bg": {
        "message": "Arkaplan \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n rengi",
        "description": ""
    },
    "show_bg_bars_when": {
        "message": "Ve arkaplan \u00e7ubuklar\u0131?",
        "description": ""
    },
    "mousescroll_velocity": {
        "message": "Fare tekerle\u011fiyle kayd\u0131rma s\u00fcrati and trackpad",
        "description": ""
    },
    "superbar_opacity": {
        "message": "\u00dczerine gelince superbar\u0131n saydaml\u0131\u011f\u0131",
        "description": ""
    },
    "hbar_at_top": {
        "message": "Yatay kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011funu sol yerine sa\u011f tarafta g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "move_bars_during_scroll": {
        "message": "Fare tekerle\u011fi veya klavye ile kayd\u0131r\u0131rken kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131 animasyonla",
        "description": ""
    },
    "use_custom_functions_keyboard": {
        "message": "klayve i\u00e7in",
        "description": ""
    },
    "explanation_trigger_area": {
        "message": "\u00c7ubuklar\u0131n eri\u015febilece\u011fi alan\u0131 geni\u015fletir.",
        "description": ""
    },
    "button_height": {
        "message": "Y\u00fckseklik",
        "description": ""
    },
    "opacity": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n saydaml\u0131\u011f\u0131",
        "description": ""
    },
    "border_blur": {
        "message": "Bulan\u0131kl\u0131k",
        "description": ""
    },
    "never": {
        "message": "Asla",
        "description": ""
    },
    "explanation_animate_scroll": {
        "message": "E\u011fer bu se\u00e7ene\u011fi se\u00e7tiyseniz, sayfa istenen konuma bir anda gitmeyecektir. Ama ayarlanabilir bir oranla otomatik olarak oraya kayacakt\u0131r. <br> Bu kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131na, arkaplan \u00e7ubuklar\u0131ndaki t\u0131klamalara ve klavye ile kayd\u0131rmaya uygulanacakt\u0131r. (e\u011fer \"Ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f kayd\u0131rma fonksiyonlar\u0131n\u0131 klavye i\u00e7in kullan\" aktif ise)",
        "description": ""
    },
    "explanation_move_bars_during_scroll": {
        "message": "E\u011fer performans sorunlar\u0131yla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131ysan\u0131z bu se\u00e7ene\u011fi pasifle\u015ftirin. <br> Kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131n konumlar\u0131 kayd\u0131rma i\u015flemi tamamlan\u0131nca g\u00fcncellenecektir.",
        "description": ""
    },
    "normal": {
        "message": "\u00dczerine gelince, kayd\u0131r\u0131rken ve konum veya boyutunu de\u011fi\u015ftirirken",
        "description": ""
    },
    "border_color": {
        "message": "Renk",
        "description": ""
    },
    "default_change_impossible": {
        "message": "Varsay\u0131lan ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftiremezsiniz! Ba\u015fka bir isim se\u00e7in.",
        "description": ""
    },
    "load_or_delete_set": {
        "message": "Y\u00fckle veya sil",
        "description": ""
    },
    "confirm_overwrite": {
        "message": "Bu ayarlar\u0131n \u00fczerine yazmak istedi\u011finize emin misiniz?",
        "description": ""
    },
    "mousescroll_distance": {
        "message": "Her fare orta tu\u015fu yuvarland\u0131\u011f\u0131ndaki kayd\u0131rma mesafesi",
        "description": ""
    },
    "pages": {
        "message": "sayfalar",
        "description": ""
    },
    "use_custom_functions_mouse": {
        "message": "fare tekerle\u011fi i\u00e7in",
        "description": ""
    },
    "infinite": {
        "message": "s\u0131n\u0131rs\u0131z",
        "description": ""
    },
    "disable_standard_bars": {
        "message": "Bu eklentiyi kullanabilmek i\u00e7in Opera\\'n\u0131n standart kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131 kapat\u0131lmal\u0131.<br>Bunu yapmak i\u00e7in, <strong>Opera \u2192 Ayarlar \u2192 Tercihler... (Ctrl+F12) \u2192 Geli\u015fmi\u015f \u2192 Tarama</strong> ve \"kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131n\u0131 g\u00f6ster\" deki i\u015fareti kald\u0131r\u0131n.",
        "description": ""
    },
    "gap": {
        "message": "Pencerenin kenar\u0131na olan uzakl\u0131k",
        "description": ""
    },
    "external_interface": {
        "message": "Harici eri\u015fim i\u00e7in bir aray\u00fcz olu\u015ftur",
        "description": ""
    },
    "by": {
        "message": "by",
        "description": ""
    },
    "fullscreen_only_short": {
        "message": "Sadece tam ekran modunda",
        "description": ""
    },
    "look": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
        "description": ""
    },
    "lang": {
        "message": "tr",
        "description": ""
    },
    "explanation_external_interface": {
        "message": "BU se\u00e7ene\u011fi i\u015faretledi\u011finizde; modern scroll size \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf eklentilerin, web sayfalar\u0131n\u0131n ve sizin kullanabilece\u011finiz baz\u0131 ek \u00f6zellikler sunacakt\u0131r. Daha sonra \u00f6rne\u011fin size \u00f6zel fare hareketleri olu\u015fturabilirsiniz. <br><a href='http://my.opera.com/christoph142/blog/2013/02/20/modern-scroll-documentation' target='_blank'>Daha fazla bilgi i\u00e7in bu belgeyi inceleyebilirsiniz.(EN)</a>",
        "description": ""
    },
    "contextmenu": {
        "message": "\u0130\u00e7erik men\u00fcs\u00fc",
        "description": ""
    },
    "show_buttons": {
        "message": "Sayfada en ba\u015fa/en sona gitmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeleri g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "only_over": {
        "message": "Fare ile \u00fczerine gelince",
        "description": ""
    },
    "show_when": {
        "message": "\u00c7ubuklar\u0131n ne zaman g\u00f6r\u00fcnmesini istiyorsunuz?",
        "description": ""
    },
    "default_delete_impossible": {
        "message": "Varsay\u0131lan ayarlar\u0131 silemezsiniz!",
        "description": ""
    },
    "always": {
        "message": "Her zaman",
        "description": ""
    },
    "like_bars": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubuklar\u0131 gibi",
        "description": ""
    },
    "tooltip_load": {
        "message": "Y\u00fckle",
        "description": ""
    },
    "keyscroll_velocity": {
        "message": "Ok tu\u015flar\u0131yla kayd\u0131rman\u0131n s\u00fcrati",
        "description": ""
    },
    "use_custom_functions": {
        "message": "Ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f kayd\u0131rma fonksiyonlar\u0131n\u0131 kullan",
        "description": ""
    },
    "button_opacity": {
        "message": "Opacity",
        "description": ""
    },
    "vbar_at_left": {
        "message": "Dikey kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011funu sa\u011f yerine sol tarafta g\u00f6ster",
        "description": ""
    },
    "contextmenu_hide": {
        "message": "modern scrollu gizle",
        "description": ""
    },
    "superbar": {
        "message": "Superbar",
        "description": ""
    },
    "custom_scroll_functions": {
        "message": "Kayd\u0131rma fonksiyonlar\u0131",
        "description": ""
    },
    "new_set_name": {
        "message": "\u0130sim",
        "description": ""
    },
    "confirm_delete": {
        "message": "Ayarlar\u0131 kesin olarak geri al\u0131nmaz \u015fekilde silmek istedi\u011finize emin misiniz?",
        "description": ""
    },
    "container1": {
        "message": "modern scroll'u \u015fu mesafede tetikle",
        "description": ""
    },
    "page": {
        "message": "sayfa",
        "description": ""
    },
    "container2": {
        "message": "px (kenara)",
        "description": ""
    }
}